Рекурсия – это когда функция в своём теле вызывает саму себя.

Выполнение программы многократно спускается вниз, пока не упрётся в условие выхода из рекурсии. Достигнув конца, она идёт обратно, возвращая результаты сделанных вызовов.

Рекурсивная функция обязательно должна иметь условие завершения, если его не указать, функция будет вызываться до тех пор, пока не будет достигнута максимальная глубина рекурсии
